Taste of your own medicine 中文解釋

成日見人翻譯做自招苦果

緊貼啲時事嘅會叫 搬石頭砸自己的腳

我覺得都譯得麻麻，應該視使用場合翻譯為
食你嘅藥啦

直譯得嚟個 tone 又傳神，不過不能用在三身句子有啲可惜。

有無人有可以 apply 落第三人稱句子嘅好玩譯法